再搞大遊行嘅唔該行去美國領事館

大遊行嘅目的都係要製造畫面，俾國際見到香港人係唔會屈服於極權同惡法，爭取國際支持我地。
問題係如今港共又禁遊行又停黨鐵又推緊急法下，老實講好難再200萬人，而且仲次次都好多手捉出事。

今日夢遊時聽到隔離有兩個手足發開口夢，聽完覺得幾有道理，係度整合分享下：

我地再搞大遊行嘅話應該轉一轉策略，唔好再行銅鑼灣灣仔彌敦道喇，

直接全世界一齊上美國領事館！

原因係：

製造美國領事館門外黑警鎮壓嘅核爆級畫面。我哋最可能贏嘅機會就係香港人權及民主法案，但而家美國國會仲未過，美國政府亦唔一定做實際行動幫我地，尤其係侵侵只掛住同支共deal。如果大遊行佔花園道同下亞里畢道，戰場即係美國大門口，有咁嘅畫面傳返美國，你話美國政府唔出手幫我地嘅話佢點同到國民交代？侵侵仲可以唔理？

可能你會話：黑警唔出手咪冇野

但係唔好唔記得美國領事館隔離係律政司總部，只隔兩條行車線，順便裝修下都得架，佢屈左咁多手足暴動。裝裝下修，你估黑警忍唔忍到唔出手啊拿，小心唔好射咗啲彈入人地國家啊！

光復香港！
香港人反抗！

幾好

就算冇NONO 去到美國領事館我都唔驚

推！要有美國鏡頭同畫面！

甴近平

我覺得廢中和理非有三招
- <隨機化> (隨時隨地9叫口號，有年輕人就玩得，一來we connect, 二來keep住運動熱度)
- <游擊化> 唔係見人就打，但係總有d你認為唔應該比佢好過嘅人，例如民賤聯出選議員，可以做乜自己諗
- <和你pay>: 一於實踐一蚊一蚊咁交水費稅費等等，無得傾

同意 班持械恐怖分子今日可以強闖私人地方 聽日會唔會接管埋人哋個領事館

港島，不了

港島？不了 唔想錯第4次

甴曱平

而家需要既係創意

直接全世界一齊上美國領事館！

推

多謝樓主建議，但我唔贊成

其一係港島區，仲要向山上面

其二係美國唔會冇睇到香港現時情況